好心你吸大麻唔好周圍唱

講緊上曬心癮嗰d 一聽到大麻就一定要smoke
唔smoke就發曬顛
周圍唱成個道友咁
You make the community look bad. BITCH

weed end